有無人俾到方法 點捐到錢 俾個女仔 埋黎！！

留名捐錢個邊

方法呢邊！ 求下各位巴打 有經驗巴打

女仔屋企人/朋友 出黎認領

我地一齊撐！

一個手足有事 我地捐

一百個手足有事 我地都捐！

推

我諗蘋果個啲會搵到佢